丁可欣 火雞姐 倫落到要洗post + 買打手

買打手d 錢夠賠番哂d 電話比人

你咪其中一個打手囉 屌你老母

淪落呀